可唔可以再次BE WATER?

係依家犬隻強烈攻勢 我地冇可能正面交戰
點解唔可以回歸初心BE WATER?
不斷用不同魔法干擾 再推返POLY?

唔好破壞金鋪
會自動報警引狗黎
Be water

推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Pish

推
BE WATER

而家係要救人主攻

認同, 油麻地嗰班可以先退

轉場

仆街 BE WATER LA 真係唔夠人 同唔夠魔法

其實poly手足留係大樓入面狗一定唔敢攻

如果其他區仲有人力
燒狗屋呀

果班其實可以分兩批夾 而家正面邊有得打

全港警力過晒黎油尖旺

油麻地小心，不要被捕

be water
家長果邊上橋最易，果邊唔需要經車路就上到poly